如果利記最後雙冠 美斯仲有冇金球獎?

到時會唔會係vvd拎?

定美斯係已經肯定拎會第6次金球?

無

但美斯個人數據今屆屈咗機

真係雙冠就VVD贏面大啲

MODRIC啦

沙拿la

另外果個改名做阿根廷沙拿la

今次正面對碰輸無得唔認la ma

講埋呢次，根本美斯的級數高低就不在乎於贏幾多獎入幾多波

又恰毒撚

唔會